L'Alien est plus imposant que ceux qui l'entourent, ses masses gazeuses denses soutiennent une forme si grandiose qu'elle serait celle d'un titan parmi les Tøøø, changeant de couleurs plus intensément selon ses émotions.
